一人一個形象屈機既體育巨星

費達拿，幾乎冇負面野，去到邊都係主場咁打，本身佢既成就都算係曠古爍今

籃球界仲有鄧肯

Griezmann Beckham